想問有教班, 或做私補的老師們

想問有教班, 或做私補的老師們（教乜都得,結他，語言，手工藝等等）

有冇試過問男學生 「你有冇叫過雞？」

冇
而且冇必要
如果以老師身分
朋友另計 但都係冇